{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041331",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안(변산반도) 석란정펜션"
    },
    "text": "世界で最も美しい石蘭亭ペンションの民宿に皆様をご招待します。 このペンションは千年古寺の内小寺の隣に位置しており、静かで静かな雰囲気を誇ります。 そして、ここは石柱石と蘭が造成された美しい庭園で有名で、旅立つ人生など良い文章と映像で世界的にも有名なダウムの優秀カフェ、ソクランジョン維新が運営するポグムジャリです。 また、石蘭亭は扶安の第1景であるフアン·フアンと美しい遊歩道がある場所に位置し、素晴らしい風景を鑑賞することができます。 海の秘境採石江、赤壁江など、多くの海水浴場もここで楽しむことができ、ヒーリングを望む方に最適な場所です。 また、石蘭亭は菜園で育つ各種野菜を無料で提供しています。 また、USIM様はご希望のお客様に親切なガイドと素敵な思い出を映像で製作してプレゼントします。 旅行を快適で大切にして差し上げるために最善を尽くすペンションです。 ただし、入室時間はご利用当日の15:00から22:00までと制限されています。 そのため、12:00から15:00までは客室の整理時間なので入室できません。 退室時間は最終利用日の11:00までで、退室前に客室の整理及び点検が行われ、客室の鍵を返却する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの名前は何ですか？",
            "answer": "石蘭亭ペンションです。"
        },
        {
            "question": "石蘭亭ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "千年古寺の内小寺の隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "石蘭亭ペンションの雰囲気はどのようなですか？",
            "answer": "静かで静かな雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "石蘭亭ペンションの庭園は何で有名ですか？",
            "answer": "石柱石と蘭が造成された美しい庭園です。"
        },
        {
            "question": "石蘭亭ペンションの近くに何がありますか？",
            "answer": "千年古寺の隣に位置しており、美しい遊歩道があるフアン·フアンがあります。"
        },
        {
            "question": "石蘭亭ペンションからの風景は素晴らしいですか？",
            "answer": "はい、素晴らしい風景を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "石蘭亭ペンションの周辺には海水浴場がありますか？",
            "answer": "はい、海の秘境採石江、赤壁江など、多くの海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "石蘭亭ペンションではどのような食事が提供されますか？",
            "answer": "石蘭亭では菜園で育つ各種野菜を無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "石蘭亭ペンションではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "USIM様は親切なガイドと思い出を映像で製作してプレゼントしてくれます。"
        },
        {
            "question": "石蘭亭ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00から22:00までで、退室時間は11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 349
    }
}